今日做左分化撚 割席撚既，同我自推721 811既帖

[突發] 原來大家要死咬住721 先有機會嬴 ! ! !

[突發] 原來大家要死咬住721 先有機會嬴 ! ! !

【 有圖有片 】 811事件整合

811港鐵毒氣室一定要再登多次國際頭版 向國際求助係唯一出路

好撚大獲！全世界投入文宣戰！

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華